毒撚下午茶秒回

雞翼BB

見字食下午茶

Bitch B

啱啱先食完第一餐

Miss u

我未食的

過而不改，是謂過矣。

我都掛住你

秒

阿彌陀佛

快啲食

🐷

大大力攬實

腩肉撞腩肉

正呀夠晒juicy

你買手羽比我食🥺🥺🥺

雨b

人地:解決問題
佢:解決提出問題的人

空穴來風，未必無因。

發生一啲唔如意既事
首先唔係怨天怨地
而係反思自己。

可以一齊fing肚腩

你睇住我食就得

見字扑女

浮b

人嘅腦袋真係一樣好有用嘅嘢

你睇住你黎食

扑女
唔扑豬
你條死撚樣

見字中六合彩

我仲未嬲完你ar八婆
我依家指名道姓係話你boomchuI hate boom chu

都冇女俾你扑

可惜有啲人冇

冇錯

食自己的肉
生番出嚟之後又可以再食

主人

包容下
唔係個個都識用自己個腦諗嘢㗎嘛

分隻手羽比我食

我miss左幾多野。。

玩SM呀?

一個願打一個願挨

分一啖俾你🤏

弱智都要入特殊學校啦
佢地唔入 辛苦佢自己 又辛苦其他身邊人

我狗來

不如比舊骨我

今日掛住ex

鞭打popo

建議唔好

：我不知幾正常 係你地有問題唔係我有問題

你唔係我主人

I know you so well, so well

Hug

俾夠一打骨你

跳肚腩舞

咁你識縮咩？

牛死仔

好多仔

人地以為自己鶴立雞群
點知只係個異類

多多都要，我狗來

問過我主人先准打

控制唔到 琴晚夢見佢

用肚腩上神枱
腩腩女神

呢幾日都好down 今日再加多樣掛住ex

個名幾得意

Thx btch

諗少少就算，唔好入左思考mode

唔理我要照打狗

：眾人皆醉我獨醒

好鬱住鬱住既感覺

路狗

會過去的。

世人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

我哋一齊出道收兵
征服呢個藍星

我會同主人report 你

邊個你主人

明的

可以啊
我哋肚腩大晒

希望
好辛苦

汪汪

Who am I
someone that's afraid to let go uh

789🥺🥺🥺

做香港人真係好艱難

其實發生咩事。。。

佢會比我打你

肚痛屙下屎先

係
但其實做人都好難

我唔係妓女。。。

Everybody Dies In Their Nightmares

即刻中出你

有D咩不如直接講。。。

爸爸

好辛苦啊啊啊啊啊啊啊啊

你搵你老母
咪搵我

共勉之。

我老母係狗

豬有咩好扑

中左未

我八豬黎

係水炮車呀

我扑電腦

所以咪唔扑囉
死柒頭攞黎衰

咪叫你扑女囉所以
咩事呀

風就有得我中

我住警察宿舍

女人就係成日自作多情

出都有得中

幾時自殺

我未試過點知。。。

I take prescriptions to make me feel a okay

哥哥帶你體驗

我男豬黎

報左驚啦，教sor自殺

唔洗啦thx 留返比老婆

我話自己自作多情

驚驚

一早就知

唔使

一陣fbi會拍你門

小妹來了

進來了

霸王硬上弓
聽過未?

至少okay

出返去啦thx

Hello

我撐警的
之前醉駕都冇事

我未比人硬上過🥺🥺🥺

來去匆匆

咁就要試下啦

我告你不誠意使用大腦

彈出彈入

你好

你都唔鐘意我，點叫多情
你多精

小mad子

走開啦，死八婆
同你好fd呀

至少有腦

讀

今日有咩做啊

強暴請帶套

來去如風

打我丫笨

爆爆豬

多精就緊架啦
生隊足球隊出黎

咁臭串

攤左喺度 你呢

你以為我唔敢？

做咩一見面就我

我都係戴返個口罩先

你一個人生唔到

攤咗好耐啱啱起身

想你有我既BB

不帶走一片雲彩

讀讀子

周圍強姦人

掛住你了
戴返10個口罩先

虐狗好大罪的

讕係friend

掛住就比我中出先

怯

早晨一起身就上連登

手乳

冇得你帶走

唔想做單親汪汪

爆爆子

我寶

海

再講就打撚死你呀

八婆仔

掛住我未

乳牛

精神寄托

Mad b

食嘢未

好鐘意你

梗係有

揾狗拉我丫笨

掛仔去左搵女啦

🥺🥺🥺

怕醜了

乳

好掛住你

寶寶

咁勁

掛

好想搵人

wooo happy jai

笑死

慣了 放佢走啦

係

我同你都做過咁多次
唔洗驚

將你份寄託擺喺清楚

點樣？？

大家一齊開心

食左蕃薯糖水

咁快表白

攬你

想買珍珠奶茶

要等 也不要一生一世
感情 如同等搭地鐵 人別越過底線

心情幾好咁 我寶

人工牛奶

搵咗先

唔好講咁大聲

係了

跪你

唔啦

One with nobody to call
This city makes me feel so small
A million people in this town
But I could scream without a sound
So I could hide and pass the time
Talk to someone I met online
To make myself feel less alone

點解周國賢唱歌咁好聽紅唔起？

做乜咁感性啊

正正

唉

開心舞

不用了

珍珠鮮奶

哪有藉口

我唱歌都好聽都紅唔起

因為。。係囉

還好的你呢

ok

好濃

同gem撞能晒

明

想飲奶奶

好想

我都同你講左。。。係囉

開心下咪好

講起就嬲 隔離鋪有條友話周國賢唱歌難聽

佢無留低過

珍煮丹

明就會明

表左好耐啦

呢個真 街邊太多人與車

佢食開屎？我屌佢老母

I try to be everything that I can
But sometimes I come out as being nothin'

我接受左第一日

加油啦。。。我都係。。。係囉

有道理

要宣示主權

我們都不是無辜的

我唱gem啲歌好撚掂

奶綠先正

跟得我多就明 多少往事甜在心頭

不敵

心早已屬於你

無咁大波，輸蝕左

鄧不利多

天仁？

我Zcup

我要賞茶

台灣
/
茶理史

乜黎

有時

清玉

好想去台灣

藍鯨算細

幾時同我去

Johnny Depp 條仔

跟得你多 鄧不利多

下年

比2分你 下次努力

告一段落

好耐冇飲

咩來

小妹唔識野

好好笑？

屌我自己都唔記得左

Z之後冇其他字母呀
垃圾人類

cap
唔比走數

次次去開旺角都買

漢城沉沒了

我好笑d

雀仔品種

想屌藍鯨

檸檬

想睇下機票

好酸飲過幾啖

+1
但好似冇我份

你養？

睇住你真係幾好笑

我接受到果酸

點解

我照鏡笑能到仆街陷家產

養唔起

有邊個真係真心諗住同我一齊去旅行

我照鏡子也很擔憂

呢隻雀麻麻地

但平時飲熱檸水的

我驚自己心臟病發死左
我從來唔照鏡

佢琴日仲更加唔尊重人

我飲開奶茶

笑死我啦

拖手手

我幫你照

你謀殺我

小妹

早晨

我認真L黎

例如？

我覺得自己呢幾日都不okay
但係心情極差既情況下反而對屋企人態度好左好多

🤚🏿

餵佢食膠，我派比你

好少飲 鍾意多奶

手拖手去廁所

辛苦

我唔擔憂

點解啊

應該有排都未開

小心d好

Hello好啲未

揾佢去？

黑人？

有條友話佢而家嘗試食齋 跟住佢就同人哋講話就算你唔食啲肉都會有人食肉㗎啦
跟住嗰條友就同佢講 佢自己唔食咁咪唔會殺生
跟住嗰隻膠化烏就嗰條友講 都唔係你殺佢哋你負責食咋嘛

我派比你就差唔多

BLM
講定先唔想死

hug你

我食左藥之後唔ok都強行變ok
人總有高低起跌
接受自己唔開心係好事黎

唉
講經咩

你笑我？

咩事

奶茶多奶走茶thx

人哋食唔食齋關佢咩事

蛀牙

唔得？

佢琴晚都過嚟搭嗲

走杯thx

You are one of them

周圍搵仔仲驚喎

南亞人

你係佢邊個

我唔食膠的

睇緊牙醫

賓賓？

鳩痕

唔好理佢算

🦶🏿

你都唔係人

食開咩

我有咩咁好笑仙

我

你成個人都係笑點

你好似好有心得

冇人理佢

Mad子好似成熟左啲

個個應承我同我去旅行
有幾多個係認真
佢地只係講笑
得我一個人以為真

我主人當我人咁看待

靚女 派個比我？

笑了

你笑點幾低

想洗牙

酒thx

好悶

屌
多謝
我當你讚我

而唔係話我之前幼稚

殘廁？

咁啱嘅

好熱

我以為連登同現實世界一樣
無人理我

你嗰個咖喱牛腩望落去好好食

我呢邊冬天緊
空虛 寂寞 凍

呢個真

我未食野牙吊你！

一齊悶丫

我個個都覆的

當你係狗咋

我熱到連房都唔想出

hug

連登先多人叫春

以為食開屎

食落幾正
不過我覺得佢唔夠辣

你吊我唔起

專笑你

oh我記得你好似係澳洲

依家唔好啦 多菌

想飲thx

我唔信

寄俾你食啦
雪櫃仲有一袋

啜

好羨慕
最好有法包

唔好咁講自己啦。。。

你點會

試下？

我好想出街
呢邊封城宵禁

我今晚飲
忍左好耐

善心到

想同大家有共鳴

試下信

有得笑好笑啦

即係佢哋唔啱你呀

運費好貴喎

是的
好想返香港 掛住屋企

嘻

唯有新年先去

Gay

好熱啊，行去商場都出晒汁

連登善長人翁

時間都好耐
而家寄野起碼個半月先到

雨雨

咁係因為你鹹濕

你係佢條蟲？

佢地真心對我
生日仲有人自制蛋糕比我食

有冷凍carrier就ok

我想離開香港

我冇錢的

到時我都死左了

幾時覆我

你唔覆我喎

一字值千金

柑仔

我打左J先出街

去禾個心度

冇人買

記得我係邊個🌞

我一直覆你

得閒係屋企煮下野食啦
我都係用黎過下日晨

前幾日返pt忙到仆街
連登都無心情上

噁心

咁我都有覆你喎

9月去冰冰個心度先有得逃出香港

你係嬌滴滴八婆仔

依幾日打機忙到仆街
r人傾計到懶

唔得我煮唔到的
我怕火

如果有得走
真係搵定條後路

有冇興趣介紹仔比我

做廢青都可以很忙的

呢度佢哋都知道我唔係嬌滴滴

同佢戀情光明正大

咁燒既話好快收到

冇得走
等死

唔走了

忙住愛你

你會嫌棄我班毒撚朋友

又會咁有心 咁可能只係佢哋兩個更friend

我唔知

我怕你班朋友嫌棄我

燒牛腩好無味

佢哋唔會

咁你係細細粒嘛

係呀
真心朋友都多
我冇best frd咋嘛

麻煩你唔好搭嗲

唔好咁灰
總有艷陽天

我陪你

即係唔要禾了

我唔細粒

頂唔緊
又偷走禾個心

/______\

我有時心諗 不如直接殺咗我算
我都唔想留喺度
殺我好過殺啲有價值嘅人

你喺澳洲睇我仆街？

我細粒過佢

身高上

應該好正 有d smoky flavour

唔會掛

因為佢哋都冇嫌棄我 好似

我願歸香港

想比人抱起黎屌嗎？

你有女未
考慮要我

主動啲搵人啦

試下燒比我

不嬲

口裏說不

真

每個人都有自己既價值
有d人生既意義要慢慢搵
雖然我都覺得世界好苦 但都要繼續努力

你有女 唔毒

細粒很好

至少唔會係你

狗四隻都係手

真心

咪係度煩住人

我又唔係永居。。。。

我得米6。。。

你咪禾條女

你係咪痴線㗎

我冇喎

禾想煩住你

冇乜勇氣繼續生存。。。
每日起身都覺得做人好攰

希望可以真光復香港

很可口的身高

我150點抱得起你

男廁

好矮

咁一齊死，我唔走射

係又點

需要姓名時辰八字
到時候會有專人 聯絡你領取

間唔中約一約囉 約多一兩次都唔出咪算

石石

愛你

咁減個肥先

90kg

今晚未整
原先諗住食炒飯 但而家8半都未餓

蘭仙尼 09-08-2008

炸爆我tg thx

靜啦
我唔識燈人

me 150cm 30cm

減緊了

唔知幾時可以

boomboom
雨雨唔要我了

可以
死左做個隔離鄰舍 有個照應

關我咩事

疫情難約
約出街會出喇
但係都唔會升lv

擔上山可以...hehe

你擔？

30cm

我南亞人，未必同你同一個集中營

我都有個咁既時候
或者有日 你搵到一d人生興趣
就會搵到生存既意義

禾求安慰

係趷完都錫唔到

咁禾約你

不用分得那麼細 大家一齊去勞改

岩唔岩

789好搶口

我feel到係咁樣
何況讚人又唔洗錢嘅

我冇嘢教到你喎

幾時到我出pool

愛情係沈重嘅

等左成年先開始制裁
唔係而家先放棄

唔安

8月

deal

溝我啲毒撚朋友

唔比

覺得我一直冇乜點變

都係叫春王

瞓緊覺入我間房話污糟係做乜鳩

我都係
你有屋企人煮飯 我冇
想搵人煮我食

等你介紹

忙到咁

想踮起腳尖找尋愛 遠遠的存在
我來不及‭ ‬說聲嗨 影子就從人海暈開

我愛國愛黨

唔敢剝牙

突然覺得𠝹手好mk

不需藉口 直接找

歧視我地小矮人？

咪亂講😡

臭到人地醒左

幾好幾好

想介

大家平等

我個樣生得似II
可能我地會係同一個集中營

好得閒

差唔多

手乳好正

由細到大都係靠呢個方法
搞到要入醫院聯針住院

搵手乳

有的

我瞓緊

夠晒好食

我趷高比你錫

我督你灰保命算

女廁

咁大家都是佢寵物

快

🥺🥺🥺大師姐

我督晒你哋然後升官發財算

唔知點介好

靚豬

你阿四黎

唔好啦
我見過我個frd 𠝹 好恐怖

幾時錫

有taste

開心

靚女🥺🥺🥺

死柒頭閪痕

你想錫我就趷高

點解🥺

諗起都痛

得你靚

趷高師

想 即刻
錫足24個鐘

自信

係 希望你多點開心

你上上樣🤤🤤🤤

媽咪好得閒
我媽咪日日都要返工 好少可會煮飯

已經太多年 戒唔到變習慣
小學到宜家
冇乜痛覺可言 因為已經麻木咗
所以而家都好忍得痛

你見我牛789就知我有

識玩緊係條女向下嘴條仔
高妹嘴矮仔

970

強post
留名了

咁我死左 每晚做鬼返黎搵你

😘

會抖唔到氣

你矮姐

你開心我都開心 想外出

我肉酸

戒少d啦🥺🥺🥺

我係自知之明
你係過份自信

拮針嗰下

佢係我Bjai

一定唔係你

我想同你外出

吹咩

為愛黨做好準備

頂唔緊唔理了

死了都要愛

我試過 我142條女183

dumb

3歲定80

借我過橋
但789真係好正

雖然你𠝹完唔痛
但我聽完 心有d痛

邊忽唔係

搞唔撚掂

會燒牛腩比你

為人顓愚，不教人故。

佢會呷醋。。。

我藍絲喎篤我做咩

B

Best fd好難搵到 唔洗咁灰

你太矮

你唔識搵我

我都想

之前又話152

懷疑你stalk我
我上水你就上

呢排好少少 但係其實一直無好過
只係間中又自己發癲

比張櫈仔你

你over曬啦親

其實會唔會係你地兩個互相stalk

很chur

我都想瘋狂叫春

cls

多謝你欣賞我

佢唔會知

係香港煮唔到
我返香港都要返工搵錢 唔得閒
我都想有個得閒既老母 咁我童年可能開心d

有朋友就要知足啦係咪

你唔夠藍 拉得

佢靚能到傻，似朴信惠

我解放軍
全部捉咗先

窒息的愛

Bae😘 long time no hear your cute cute 蘿莉voice

似啦似啦

你喺我條仔點會唔知你上水

你咁多人揾

寧願你唔開心暴食好過

寶

起碼高過你

咁開心

春

事實嚟嘅

威威

我132要趷高

男仔同女仔邊有得咁樣比

屌你咩

豬仔

我覺得我係0

楚哥

佢知咗啦
嬲緊

要剝幾隻

好gay

屌你咩 又講

直頭要擔張凳仔

濕了

我指個嘴

肺炎快走

叫喇
我叫足成日

我送咗個眼罩比佢用

我話有

我鐘意食南亞菜
燒個chicken biryani 俾我

呢個都係我讀心理學嘅原因
我想幫返D同我差唔多嘅人

但我冇得自己醫自己

not me

每天都祈求

豬威d

笑撚死😂

一係擔梯？

cap

我見到你都濕
額頭

含得

今日好翻啲未

讀哥唔好玩小弟

1隻開刀

咁1

我單手抱起你扔你落海

很浪漫的

80歲個樣似3碎

仆街仔😀😀

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

又閃

gel左頭咪152

浪漫的

起碼真心先啦係咪

為咗見你 佢除咗眼罩

今晚又要爆4

盡量唔好咁做，清楚會心痛

娃娃音聽出耳油

而家咪gg
洗濕左個頭 唔想讀都要讀埋佢

雖然如此 不過我都愛老母

叫喇
我聽足全日

啱啱好相反 我唔開心會唔食嘢幾日
會覺得自己冇資格食嘢

咁我係負

應該越嚟越少確診

知的

好心你定期清潔下你隻耳仔啦
仲要出埋耳油

唔會

唔想帶口罩

有一日 你都會搵到你既醫生
然後將你既心靈 unlock

男人完美身高係142-152

去去肺炎走

咁瘦仲減乜

你777

負負得正

燒咖哩比你就得

很色

幫佢除

試下收起你副狗公臉
我好普通

跟你學嘢

唯一

是真愛

支那做緊野嘛

我系死厹
好嬲好嬲唔食辣小精靈

One and the only one

塊面好唔到

你夠力？

Masala masala

幫咗佢除未

咩來？？

嘩屌 你唔好再講 一陣佢又唔開心

咁禾係正 互補

指你多油喇
油頭眼鏡死肥仔

呢個唔知

每天都要愛我

唔好玩啦 幾時教我溝女

又信政府？

守護甜心
我係壞蛋

the best one?

正常就一年多少少
不過聽日個實習而家又取消左
真係唔知幾時grad到

開心唔起

你教我就真

支那控制緊

醜婦終需見家翁

yeah

嘻嘻dum去後山

但好唔開心

係 又踢爆

完全封鎖

勁靚女

我係賤婦

佢唔洗我幫

到時候要變身

淫婦

壞左既人都會有人愛
你都一樣

我太愛你

酒先

我教唔到你
我辣殺 你勁

女

原諒我

挽留

唔洗出聲就有女

為你寫詩為你靜止
為你做不可能的事

我既心靈unlock
甜心變身

留佢

我點你都鐘意

哇閃撚死我

盲撚咗

搵另一啲friend

開始睇唔到嘢

你同你女朋友點

見到你 係！

屌你 金魚佬咁

G meh si la

辣殺支那人玻璃心

lm

孤兒仔(壞左)

我好後生，係金魚仔

捉住咗佢

為我飛走其他人

我冇女朋友。。。

粉紅色藍色定綠色

可

你竟然未盲 仲見到我

重新發展都唔會係best frd
個個人都會有佢本身既best frd

唔g

有冇得做手術

唔好留 冇野睇

搵d無fd既人做fd

見邊個會盲

遲早都會老

日光日白講呢啲

可以der

留左個小名

個啲人通常有問題

很愛你的

你想多人遊戲

做咩咁講我

同類姐

被hack了

邊度搵個負比我

睇po睇到盲咗。。。

正

凳你同你條女高興

冇得救

#?

粉紅色 Amulet heart

你咪扮野

你大把fd咪扮

Post

唔想同自己做朋友

講事實

等死

快d收返佢

你講野冇句真

無嬲過你 傻豬

可能聽日就死

係咪你

擺左喺度

真係好少fd

點解要咁話我

你hurt人

懶得搵
有好幾層

記得掛我

搵女女 一拍拖所有fd都唔再重要

冇扮 牙路信我未

我會救你

係愛定責任呀

今晚打機否

好少fd唔代表冇fd

你有我地

所有嘢都可以係假
但禾對你嘅愛係珍

唔係 我唔會整盲自己咁蠢

係都我先 唔好同我爭骨灰位

比隻手我

愛

一個都冇

唔好啦 幫你拎返起

比你咬一啖

（給） 唔會放

信你有女🥺

我自私撚

搞les都唔會有人要我
但仔仔都唔要我
樣柒絲人生已完

你要海算了

唔G

插盲我對眼

你同清楚合葬啦，我毒撚

哭咗

lm等你結婚

粉紅色露臍裝

捉實左

你跳海la

有冇公家骨灰位定一定要買？
擔心死後冇位葬

冇街出？

食禾

有女仲哭🥺🥺🥺

我好認真咁諗過 我想海葬

但點解會咁既
幾句deadair

唔可以
我唔整盲人架

you jump i jump

hi

我係咪死左

聽到好滾動

你走

我都想喎

儲定錢買寶福山
幾年前睇30萬一個

朝秦暮楚

我愛你

1001

u jump i push

返左屋企了

唔好玩 女朋友都冇
你地結曬婚我仲係單身
到時就係 清楚（40歲-單身）

好性感
同夏樹件泳衣差唔多

咁我人生都完 樣柒